而家時下嘅男性鍾意點嘅女仔？

瘦到得排骨？微胖？肥？

好多香港女性嘅慨念係點瘦都話要減
瘦到冇肉先安樂

其實男性鍾意邊類？

有棍嘅首選

下？

男人好專一

話要有肉地咪即係要大波

鐘意係bias, 個個人都唔同，性格先可以慨括而論，例如a 小姐無b小姐份人噤仆街，所以我比較鍾意同a小姐食飯去街。
通常唔會話b小姐索d但係好仆街，我都情願同條仆街一齊。

大波最重要
其次係腳同pat pat

男人係一定性需要主導
簡單講就係用賓周思考

你無身材就只有毒撚痴漢會鍾意
部分肥宅鍾意貧乳蘿莉
但只限你係後生靚樣
你老咗就無市場

香港地就係咁現實
女人要錢 男人要性

男人果然係男人
都係用下面諗野

Be true to yourself

其實每個人中意嘅人都唔同架啦

白淨有腳靚嗲
淫底淨係淫男朋友一個

大波